廣州想飲酒？想下午茶？

巴打都可以穩我 我不定期係廣州
有意可以whatsapp我 +639490326683

btw 有咩關於廣州既問題都可以問我

廣州有咩挽

去上下九行街食野

赫本點解可以晚晚都咁多人

我覺得個場唔好玩咯

邊到有雞叫？要後生嘅

清平飯店

屌你咩 認真D啦

廣州真係唔洗叫雞wor
好多女可以免費啪 只要你大膽就得

點睇個間雙皮奶有無回塘

廣州啲大學有冇hall雞
有冇聯絡方法

以前聽人講佢地學校有個人叫做五十
姐係俾50人仔就可以搞

我鄉下係龍歸
識唔識 有冇去過

有 係白雲區
果度好多客家佬

以前好落後 依家有咗地鐵之後勁旺
我親威有鋪頭收租 fatfat

係呀 不過果邊仲係田比較多

樓主係廣州做野長駐定直頭搬左上去住？

廣州人香港打工會唔會俾人屌支那蝗

巴打真係好熟廣州

上次先搭三號線去龍歸再轉白牌車去花都穩個女網友
sosad

想去兩日一夜，食下野行下街，有咩行程推介？
咩區咩商場多候生仔行

通常支那蝗都係指滿口普通話嘅外省人，廣州人比較好少少

介紹巴打從烈士陵園行到康王路
沿途可以睇好多老廣州野
後生仔就地王流行前線果邊啦

我每年都返去1 2次
好掛住啲野食
腸粉正過香n倍

係咪淨係得上下九有野玩？如果去三日有冇d咩好玩？酒店有冇邊間推介？預500蚊一晚

已經7個負評了

500蚊介紹你住迎賓館啦
上次同sp住果度 都幾正

香港真係冇野好食

想問下到底西關係邊度?
另外廣州除咗廣州塔一帶，仲有邊度有靚夜景睇?

就快會去廣州
有冇邊間好食？腸粉呀，粥呀，點心嗰D。
同埋有咩地方好行。

叫迎賓館？揾唔到

係呀 就係叫迎賓館

去琶堤 太古倉

腸粉推薦芳記

點睇滋粥樓

貴 野食一般

其實星期六日去廣州玩下 hea下都幾好
住300幾一晚 公寓式酒店 已經又大又靚
反正香港又無野好玩
最中意上去食騰飛生煎同小炳勝
仲有碳火藥膳雞煲做宵夜

廣州有冇邊間食田雞飯出名

雞煲介紹你去恩寧路

我唔食田雞 sorry

都可以搵我

我錯啦

點上去廣州係最快

和諧號

咁多負評

人在廣州lm

巴打可以一齊食野

巴打係海珠橋定海印橋

廣東話係廣州,係唔係就快比人收皮

我唔識邊條橋打邊條橋 聽日就走了

差唔多啦

唉屌

廣州有無咩正骨推介？廣州dum骨係咪都好似深圳咁要比小費架？

留名

小費就一樣要 正骨就市長大廈隔離711果間啦

邪骨呢

咩價位到？
利申：鄉下係廣州,得閒會番去行下,但dum骨就未係廣州試過

白雲區威尼斯
有埋毒龍同埋口爆都係400幾人仔

200人仔到

天滅中共

平反六四

我在深圳

小熊維尼

皇崗村？

長隆動物園正唔正？

上兩年去廣州d食肆好似九點就收鋪

好多大牌檔燒烤店之類
起碼去到12點

好耐冇去過長堤

留名
廣州廈天好撚難頂

懶得出去，乜鳩都美團外賣

我自己就鐘意去獵德飲野
利申 鄉下廣州

獵人坊？

巴打係廣州？

交友apps啦

豆瓣同探探啦
約出黎食野咯
不過我通常都係打下車輪就算

巴打點撩 教下

巴打啲女大部分交友app s識？

係 都食左十件八件

究竟喺點搞，傾一排就問佢約唔約炮？
我間唔中會去深圳同廣州
利申：人在廣州

之前去廣州兩日一夜感覺唔錯
係d住宅舊區聽d人都係講廣東話好親切
但去到大商場d員工明明知佢係local人識講廣東話，同佢講廣東話但佢一定要講返蝗語，係咪上頭指示?

想問下大牌檔有邊間好食？

咁不如見個面
sosad

西華路過左司馬街果邊有間唔記得叫咩名

喺大陸用現金會唔會好怪

唔會

食過米市路個間同貞姨，都係米市路個間好食

爸打講個間係邊？有冇詳細d 地址，因為我唔係住廣州

有冇屌過學生妹？

點樣識到廣州妹啪

龍口西啲樓幾錢

幾錢1 q?

係，香港人在廣州

好耐無見過現金

交友app 唔使傾咁撚多，有乜約食飯先講，食完飲野唱K乜都好
抱住識朋友心態，唔好淨係識扑野，自自然然就得
成日搞慶人又唔扑人，被人拉黑

巴打幾時ok

睇嚟巴打好鍾意見網友

whatsapp我啦 +639490326683

見過唔止一次巴打絲打

巴打可以出黎行下街

巴打住邊區

天河

我海珠，下次返黎搵你

好呀 save低我電話whatsapp我啦

花都有咩玩

玖瓏湖

你老母好好「挽」

邊間酒店有卡片？

差唔多間間都有
不過伏比較多

係咪五星級先有卡片？

五星級 實q好嚴邊度會有

去過一次華威達

Hi
我住西村富力果頭

毒撚廣州2日1夜有咩好玩??

whatsapp我啦 一齊去西華路食野

食好野

問D中學生幾錢1Q得唔得？

屌

遲下去玩兩日。有咩酒店同野食推介。酒店筆直一晚5-6百到

酒店就迎賓館
野食 巴打想食咩？

仲有冇其他酒店推介？想睇多幾間。食野咩都ok

五六百其實可以住幾好
三四百既柏高商務酒店（天平架）都正 之前同ex係果度玩果個大浴缸

深圳 邊間club多女

莉莉瑪蓮

扒比較多

扒 咪嚇死人 有無正常小小

廣州除左上下九 邊到好玩 唔好叫我去番禺

海珠廣場睇a貨模型

咁大陸夜場妹都係濃妝臭西

係個區最好一間？

係

消費如何個到 無上過大陸酒吧玩

留名學野

一個人六七百啦

想番廣州同女友一齊按摩
有無好推薦？

之前解答過

去到好易見到？

幾時帶路?

幾時都得

我去開水玲瓏，沙面對面間南美，黃沙間嶺南會。
呢幾間點睇?

而家唔興玩微信，陌陌?

南美嶺南會水玲瓏都係老野場咯

過時啦

十頭月一個人返廣州

可以whatsapp我

book左捷登都會，o唔ok?

幾ok呀
就係西門口 食野方便

有咩後生場 留名 遲下上去

有咩地方可以hea一晚睇下景坐下咁

巴打幾大呀

係廣州做野 揮手

廣州想叫雞

巴打帶我去

不過間酒店靚唔靚？
BTW 如果30號上去會唔會買唔到高鐵飛？

呢個可否detail小小

唔差但唔算好好
三星級啦 起碼夠乾淨

whatsapp我

hi

w酒店（上邊間bar幾正）

你近咩位？ 近既話可以一齊食個飯

天河北 近東站

沙河

我住西門口果邊

Btw 初到廣州 人生路不熟

今日先經過 whatsapp我啦

巴打可唔可以留低wechat id?

可以 00639279869331

大學城而家入面有乜玩?
10年前大學城岩岩起時, 等朋友放學.
求其入咗好似美術學院鳩HEA. 都識咗2-3條女
不過而家入去俾人叫UNCLE

之前同我sp去廣美藝術展
果頭開房真係平 幾十蚊人仔就有一晚

加左你

開個香港人在廣州TG群啦屌

好少玩tg sosad

流行前線唔係收晒皮咩?去站西定流行前線好?

肯定唔係啦
其實都幾多人行 一唔係行越富都ok呀
站西真係唔多推薦去 太逼同埋賣流野

我黃埔的

上下九銀記都正

搭地鐵，8成係撈頭

天氣咁熱有乜地方好去？夜晚飲酒邊度好？之前去巴醍？死城咁

一睇個電話就唔會加，約約約約你老母

白雲太和市有冇淫K/雞叫？

育泉而家咩價？

對唔住 我係菲籍人士

執左十年咯

直接穩女上帽峰山打野戰啦屌

ok

因為廣州人都習慣私家車 的士

岩岩跟團去完廣州玩 食左間buffet好正
巴打有無食過

不過呢間幾貴下

但我覺得幾好食 不過見到佢個價錢都覺得貴左d..我地係食午餐..399人仔好貴

係呀 一人399真係唔平
雖然係香港是但食一餐都要呢個價